達哥開台打The Last of Us Part II (4)

達哥上兩條片先幫完紅嘅富途賣廣告
---------------
直播日期: 2020-7-13 星期一晚上 22:30
直播網址:
艾莉: 達哥玩快D 得唔得?幾時先可打死大山婆?
達哥: 快架啦~快架啦~

達朝復活了！！！

睇下復出第一日班達粉幾撚興奮
我入去鳩up兩句就出晒黎護主，而家班柒粉潛撚晒落地核

我中立嘅我指出事實啫

達哥由一萬人收視插水到得返十分一

我都係講事實

依家仲有咩新聞好講
達哥皇朝沒落

人民幣真香！暗黃(件衫)達哥好醒, 擺明係暗黃都賺到藍紅資本錢
為香港忍辱負重推足一年JOB
終於得到國家賞識

達哥大腦實驗
平時達哥打機經常做出異於常人舉動
到底達哥係腦殘，定係天賦異稟？
達哥的腦年齡究竟是多少？立即去片
本節目由富途牛牛贊助播出
#富途牛牛 #eDDA入金 #ETF

2019年7月21日，元朗發生「元朗西鐵站恐怖襲擊」事件。翌日潛水多時的達哥終於上水，在表達對元朗事件的憤慨之餘，同時更嚴斥一直指罵他的網民，直言「你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？」，又稱「我推咗幾多Job我係咪又要出post話你知啊？」，質疑如果大眾需要的是「咩都攞出嚟做show先叫有做野」的KOL，自己確實並非如此。他又表示「我出post香港問題就即刻解決我義無反顧，你寫好畀我直出都得！問題係我亂出post只係幫需要出嚟被問責嘅人spin個風向去我度咋，你明唔X明啊！」不過大批網民通通不買帳，更直指達哥用詞全部「戴晒頭盔」，有網民更將其字眼與其他支持反送中的YouTuber聲明比較「你睇達狗寫『差佬』，人哋寫『黑警』，高下立見。」 網民認為他以發爛渣形式在Facebook發文，指責自己的舊支持者，又單打其他網絡紅人，令舊支持者進一步死心，更有忠實粉絲怒燒印有達哥Q版肖像的遊戲卡，以示對達哥的徹底失望。

富途表示，騰訊作為戰略投資者，與富途在多個合作領域上有互惠互利的關係，其合作是基於雙方共同對技術與創新的價值觀。在2018年12月，旗下於中國實體運營的公司深圳富途（Shenzhen Futu）與深圳騰訊計算機系統公司（Shenzhen Tencent Computer System）簽訂戰略合作框架協議。騰訊將通過其在線平台與富途在流量、內容與雲端上合作。

上市前，公司創辦人兼董事長李華持股51.7%，為最大股東；而騰訊則為第二大股東，持股為38.2%；經緯創投則持6.1%，為第三大股東；而第四大股東為紅杉資本，持4%股權。

今朝凌晨ubugsoft開live都重有千幾人
達朝永垂不朽

隔左咁耐個快啦喂仲講緊1萬人
未入黎已經估到佢係到講

哇終於有隻達粉上水啦

btw咁即係仲有冇一萬人？

哇玩年度大作tlou2有二千人睇
sor我串左少少，都係笠返個水先

仲有2千隻狗睇緊

唔好狗前狗後啦，話晒都係人種，叫人形狗咪算囉

好掛住狙擊我班達粉

達朝兄弟個個都係社會賢達
邊似得你呀 引戰狗

一直關注
一萬兄弟係流浮山落到黎未
等緊d兄弟歸位

達粉果陣咁串話人氣不跌反升 抵比人bin c

事實真係升咗